Необходимо создать приложение-задачник.
Задачи состоят из:
- имени пользователя;
- е-mail;
- текста задачи;

Стартовая страница - список задач с возможностью сортировки по имени
пользователя, email и статусу. Вывод задач нужно сделать страницами по 3 штуки
(с пагинацией). Видеть список задач и создавать новые может любой посетитель без
авторизации.

Сделайте вход для администратора (логин "admin", пароль "123"). Администратор
имеет возможность редактировать текст задачи и поставить галочку о выполнении.
Выполненные задачи в общем списке выводятся с соответствующей отметкой.

В приложении нужно с помощью чистого PHP реализовать модель MVC. Фреймворки PHP
использовать нельзя, библиотеки - можно. Этому приложению не нужна сложная
архитектура, решите поставленные задачи минимально необходимым количеством кода.
Верстка на bootstrap, к дизайну особых требований нет.
